有無視光師朋友响到?

如果我有幾十度散光
但係配眼鏡唔配散光度數有無問題？ 會唔會頭暈OR加深？

我平時帶CON都係淨買近視CON， 無買散光度數的
因為我以前配果時都未有散光CON

thx

唔係散光師.
本身都有輕微散光（幾十度），戴眼鏡同con都係無配到散光度數。
影響係有時候睇嘢唔係十分清楚，但都無問題的。

唔會頭暈。
會唔會加深就未知，未去再check 過。

thx

check左有75